{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050409",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002017319?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도 노을칸타타펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内での魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 プールは2023年6月17日から9月17日までオープンし、大きさは5m * 12m * 1.5mです。 使用可能時間は朝10時から夜8時までで、水着を着用する必要があります。 乳幼児の子供は必ず保護者と一緒に利用しなければなりません。 バーベキューを利用する場合、2人基準で20,000ウォンであり、追加人当たり5,000ウォンの追加料金が発生します。 現場でお支払いください。 ペットと一緒に宿泊できる客室は小型犬1匹(3kg以下)まで可能で、追加料金は2万ウォン/1泊です。 また、駐車が可能で、周辺の観光地としては江華海岸道路、東幕海水浴場、摩尼山、咸許洞川、江華干潟センター、沃土機宇宙センター、石毛島などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室での宿泊が可能ですか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴や同意があれば宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉を焼く直火方式は認められておりません。"
        },
        {
            "question": "個人的な炊事道具の持ち込みはできますか？",
            "answer": "個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されております。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒、高声放歌は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "プールの使用可能時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの使用可能時間は朝10時から夜8時までです。"
        },
        {
            "question": "プールの大きさはどのくらいですか？",
            "answer": "プールの大きさは5m * 12m * 1.5mです。"
        },
        {
            "question": "プール利用時に水着を着用する必要がありますか？",
            "answer": "はい、プール利用時には水着の着用が必要です。"
        },
        {
            "question": "乳幼児の子供はプールを利用する際、保護者と一緒にいる必要がありますか？",
            "answer": "はい、乳幼児の子供は必ず保護者と一緒にプールを利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は2人基準で20,000ウォンであり、追加人当たり5,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "はい、ペットと一緒に宿泊できる客室は小型犬1匹(3kg以下)まで可能です。追加料金は2万ウォン/1泊です。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はどのようなものがありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては江華海岸道路、東幕海水浴場、摩尼山、咸許洞川、江華干潟センター、沃土機宇宙センター、石毛島などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 445,
        "QA": 671
    }
}